[直覺塔羅] 你問我答（6月號）

六揀一
範疇：愛情 / 友情 / 家庭 / 事業 / 學業 / 健康

將你揀既範疇send去我 FB/IG，叫聲我「巴打」就會有一個指定嘅Plan Free俾你。
IG：
FB：

塔羅Q&A：
1.要俾啲咩資料
無論幫人問定自己問，姓名、高度、三圍，通通都唔駛俾我，淨係講件事就喇。

2.塔羅牌禁忌
全無禁忌，唔駛戒口，唔怕未散功就講粗口。

3.有冇妖魔鬼怪係裡面
我既塔羅無任何妖魔鬼怪，亦全任何宗教成份，塔羅牌就只係紙牌一張，我只係將上天想向你講既說話翻譯俾你聽。
假如你有信仰架話，你可以向你既宗教神單聲，話有條友會用塔羅牌幫你問野。

4.之前搵過其他占卜，會唔會有對衝
首先如果其他占卜師有俾建議你嘅，就應該跟住做咗先。假若件事已經過咗一排，而你又覺得件事比先前有啲唔同，就已經可以再搵占卜師。

5.要點樣問
你唔駛識點問，你只需要將心中疑問連同相關故事同我講就可以。

6.點樣抽牌
網上做唔需要你親自抽牌，我會幫你搞晒，你淨係等我份Report就得喇。

7.試咗準至再追加
我一見到依d說話，就會將你放到最後至覆，等同於有條友問你，試咗同你扑野係爽既先至溝你，你自己都覺被侮辱啦。

8.幾耐至收到回覆
因為我工作不定時，所以未必即時回覆大家，仲要視乎多唔多人問，因為我係順時序覆Message，總之一定唔會miss。

9.想做課金plan可以點俾錢
我有恆生/中銀/PayPal[+10%]。